［預早問定］聖誕鐘，下一句係咩？

聖誕鐘，買匯豐 已經成為歷史
究竟未來既聖誕鐘，會做啲咩？

買口罩

沽匯豐

蝕到燶

屌閪隆

禁定平安鐘買匯豐

一場空

供匯豐 等場空

得場空

Put匯豐

聖誕鐘，科網衝

聖誕鐘，金價瘋

聖誕鐘，美匯燶

聖誕鐘，街鋪空

夠皮未？

被call loan

還息唔還本到期
聖誕鐘，被call loan！

聖誕鐘，去英倫

ching 邊間佛堂?

襟鐘仔

忍唔住再出

聖誕鐘，朗普攻

聖誕鐘，習總檬

聖誕鐘，林鄭lone

聖誕鐘，居英通

put匯豐

性誕鐘，小夫我要進來了